
                      realmente una mala pelicula, no es coherente la idea de la pelicula, mal actuada, un humor bastante estupido y sin gracia. una real perdida de tiempo. 
al principio inicia muy bien y uno espera un gran desaroollo pero se vuelve realmente estupido.
hciieron buen intento en el manejo de la musica, y tenian muy buena escenografia. pero muy desaprovechado.
        
            